有無人識聽聽莊心妍？

好可惜終於失去你
對不起我已經盡力
我沒有放棄 只是不見你
以為這樣就傷不到自己

識貨

再見只是陌生人

兩個人的回憶一個人過

之前有聽
我有開過post搵人傾，唔記得連登定高登
近呢一年都冇乜點聽，因為佢啲歌其實好罐頭，仲要新出果啲罐頭得來質量又麻麻
都係以前好可惜 繁星點點 不要這樣好不好 再見只是陌生人果啲正啲

放過自己

在錯的時間遇見對的人
在對的胸膛種下錯的根

當蝴離開了蝶

好可惜